香港人加油 ------ 是政治標語

香港人加油 香港人加油 香港人加油

人人加油

咁中國人加油都唔講得

香港人人加油算唔算

加油師

政治標語又禁？

香港人入油

中國人漏油

source?

no source

乜都政治化

咁改香港人復興

左下角張圖呢

寫加畜咪冇事咯

即係藍屍唔係香港人，應該離開香港

番大灣豬

貼在油站辦公室室應該可以的．

改中國人要死算

exactly
係港共眼中
香港人三隻字本身已經犯法

十年....-_-

香港人加油

咁加德士石油幾時拉得?